beats耳機綿爛左應點做？

前果排返到屋企攰得濟就咁放喺枱面無入盒
我隻衰狗就攞左落黎咬幾嘢，結果穿左個窿
在坐各位連登大神
請問小弟應該點樣補救返？

利申：人生第一個頭戴耳機，用左兩年唔想換，更加無錢換

等apple 新出AirPods Max

補圖！Beats studio3

beat

柒到仆街喎巴打

睇隻狗黎睇下

Beats咪一鳩樣

攬炒咯契弟

買新耳綿上網學點砌

屌你老鼠皮

唔好鬧交啦

IP都唔洗check

去apple genius bar配返塊棉

要幾多錢架

認真答 淘寳買過舊綿

大陸狗 仲用taobao

買其他牌子啦垃圾耳機

買。

好得意

好似好好味

操你🐎b

認真, 搵小修小寶工作室, 黃店, 間野專搞依類野.

傻逼東西